你唔煩 我都厭啦

點解有個咁衰格嘅ex

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

有幾煩

Details?

有幾衰格